電腦JJ求救

開機隔一段時間藍畫面。。
Dell機 check到好似hard disk問題
係咪換左就 ok？

Push

一係壞ram
一係壞os disk

無睇圖2
快backup所有野
買隻2.5 ssd重裝windows

唔該曬你!! 成500gb希望backup得切

有冇超野？